戴耀廷：初選已完成 下一步是選舉前民調 之後將專注學術工作

隨著初選投票完成，各區都產生了出選隊伍，民主派35＋初選協調的主要工作已完成。接著就要由各區的出選隊伍同心合力為達目標而努力。

當前的挑戰是多少勝出隊伍能成功入閘，及 Plan B 部署能否成功應對選舉主任的無理DQ。
接著是在選舉日前兩周會開始進行民調，結果會在 9 月2 日公布。一些區的參選團隊會按民調結果停止選舉工程，讓選民清楚知道民主派在各區最後的候選名單是哪幾隊。
最後一步，就要靠近二百萬名選民，自主、策略及聰明地把選票平均分配到各區的候選名單，由所有人一起來完成這看似是不可能的任務。

作為民主派 35＋初選的協調者，到了這階段，餘下需要做的已不多。見到61萬人自發地參與了初選的投票，足證過去幾個月的努力，是非常值得。

因過去幾個月的勞累，我希望在未來的一段日子，爭取多一些休息時間，也可以更專注於學術的工作。
當然，我不是甚麼也不再做，我必會與所有認同民主普選的香港人走在一起，在各自的位置，為達成這目標，繼續努力，直至民主普選臨到香港。

吓
原來佢地唔研究點配票架?
but respect

咁早就講定會淡出 係唔係有啲咩事

選都未選就講以後 早唔早啲啊

點配票呀屌你老母

最後一步，就要靠近二百萬名選民，自主、策略及聰明地把選票平均分配到各區的候選名單，由所有人一起來完成這看似是不可能的任務。

-------------------
講咗啦